睇下勇武一停， 各界別瘋狂被清算

呢排稍為靜一靜，國泰、機管局、見習律師、英國領事館職員等瘋狂被清算
地鐵裝人面識別cctv
唔洗諗，24號全世界觀塘見

Pish

勇武派再接力

puah

你知道得太多了 所以咪咁撚多風向撚喺度叫人停手囉

up

Push

勇武

pish

清算只會陸續有黎。
先消滅勇武，再消滅和理非。
最後連Facebook按過讚都要清算。
把所有異見者清算後，
就要從沉默的人群裡，搵出忠字舞跳得唔夠好既人黎清算

這就是支那

仲話去機場，晒鳩氣

24號見

勇武出返黎呀

根本所謂平台和解乜乜77都係想我哋心軟

對敵人心軟 = 對自己殘忍！

林鄭不死不下台！！！

agger
824一定要帶齊雞尾酒開party

唔停都會裝 CCTV 一早裝緊

大家幫個手

823全面升級

勇武兩大行動方針 搞狗屋狗舍+狗鐵cctv

推

乜野和理非感動國際只會加速清算

林鄭下台冇用
今次運動，最低消費係普選！

所以要set deadline升級
不能長等

咁都得，好野

一定要升級

但係問題係勇武升級都係唔會夠狗打
事實上對上嗰幾次勇武比人拉左超過一百個 警察驚都冇驚過 成效真係唔大

你停唔停佢都係會清嫁啦
除非你令到班仆街真係完全做唔到嘢

要佢政總門外冚家鏟！

麻包袋

港共就係睇死你地港豬唔敢玩真暴力對抗
想點做就點做 警犬9up下又出糧 sowhat？
反正冇人可以制裁佢地 全部同一條線
你地班港豬咪日日遊行和理非囉 喺度ff外國會幫手

全世界帶支噴漆噴cam先再講啦

政權故意挑釁，不要中計
冷靜，小心又被騎劫
北京现在最需要什麼？

示威者暴力

咪玩啦

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

其實我覺得狗臥底嘅問題嚴重啲
但先靜左一個禮拜就加速清算，其實我地都無幾多選擇

睇吓勇武一停
睇吓一停勇武

不分勇和！！齊上齊落！！

冇錯，一個柒婆落台仲有千鳩幾個排隊上

盡快deadline升級

push

希望大家唔好受傷。。。

我廢閪未試過勇武 剩係參與過幾次物資鏈

幾時塞機場路阿屌

今個回合係勇武呀
818再次證明和平示威是沒有用的

我地已經無得停

823死線

個平台笑撚死 搵埋唐英年呢D對話 唔講仲如為佢有份去示威

傾閪咩！

和理非->不合作->勇武 無限loop

推
唉，又要辛苦啲手足

未開真係停已經開始清算

遊行完組隊拆CCTV

823已經是死線, 824勇武自由遊擊打cam

五大訴求，缺一不可

有道理 係時候站起來

依啲咩分析嚟 ?
你點證明有因果關係 / 線性關係呀 ?

星期六全面升級

今個wkend勇武上返場
和理非升級

遊行途中已經可以開波 去附近MTR stations搞

We fight
We united

721

夠快手打遊擊其實無問題，只要係遊擊敵明我暗其實仲好以做更多

勇武派兄弟小心

勇武上線了

停你老母呀

根本係black mirror

所以唔可以打持久戰
否則逐個逐個清算
越出越小人

Hello POPO

推，勇武再接力

到勇武主場啦！

818後個場交返俾你地

核爆都唔割

邊撚度有人屌呀
Mon post狗驚呀？

條柒婆仲可以安然無羔出席活動

推！

根本有無勇武都會清算，中共咁小氣，清算只會愈來愈多

再次學識
和理非唔單只冇用
容會令事件惡化
勇武

代Po
求下你地千祈唔好圍狗屋

推返行動post啊屌

出嚟？你哋話要和平嘛，和平輿論民心大哂嘛，唔畀還拖嘛，有事就叫勇武？無事就當condom？

要推

要拆曬佢先安全

勇武出動

點解係三點半

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

其實只要你換唔走成個香港政府

點都會有呢一日

不成功便成仁

我覺得狗臥底最大功用係分化和理非同勇武，破壞大家互信基礎。明明可以做多啲更勇武既野再將所有責任對去係狗臥底做

林鄭曝光好似多番

一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫...

借位推我嘅一個小心願

真 立即清算

抗爭六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力，但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

不過到今時今日仲有左膠唔係咁諗，反過黎叫勇武收檔

24號觀塘見

只能不斷抗爭直到勝利

叫勇武出黎換人頭咁仆街？
點解勇武出親黎都冇清算
就係因為要分心拉勇武
咪撚咁自私

推撚爆佢
inconvenient truth

全面升級，後果自負

但都會令前線做野有保留
畢竟無啦啦俾原本以為嘅手足背刺無論實際上定心理上都會好受影響
利申無落過前線無落過現場純ff

休息係為咗更遠嘅路

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

所以咪要屌泛民老母囉

818和理非大遊行已經代表成場運動已完
當日咁好時機打遊擊，提出嘅巴打都俾人話鬼
仲要吹多咁多日和平風，吹埋移民風
你覺得仲有得武勇死哂啦

其實我完全唔覺得818和里非冇用喎
事實上好多外媒都擺左向頭條 Hilary 都tweet 咗
令到更多外國人支持我地

推呀dllm

鄧小平係8964講過：吓？殺得咁少？
你就知呢個垃圾中共係一定要清算

推呀

繼續抗爭

政府最想我地靜落黎 最後唔係勇武收檔 係我地所有有支持呢場運動既人一齊收檔

根本就係要勇武抗爭到底！
和理非係勇武嘅最強後盾，而唔係整場運動嘅靈魂！
單靠和理非，雨傘成功咗啦！
和勇彼此缺一不可！
勇武不能停！

咁要歸功於冷氣軍師啦

覺得政府開始諗點秋後算帳，
大家小心

push

睇黎又到時候了....

乜你真係覺得清算同勇武有關係咩

824

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

直頭同赤柬一撚樣

被清算又唔好單單歸咎於停勇武，係我地整體行動放緩咗先啱

所以依家設823死線，再大大力錫春袋，要俾返壓力有關當局，等佢地唔可以政治壓迫D 員工。

BTW, 如果寫信去平機會同勞工署有冇用？

狙擊狗鐵CCTV行動 勇武三寶

NO.1 電筒

NO.2 槌仔+尖銳物/摺凳 (Anything For Physically Help)

NO.3 EMP device

清算人者必被清算

根本唔關事

豬豬要出動了

( Show Blocked User - 大sir丸 )

721 811

觀塘見

啱啊 林鄭落地獄！

咪再聽3毛講咩失民意
已用170萬+6證明左

咁同時記者都多咗時間揾資料清算黑警嘅

冇話唔勇武，但係畀啲時間畀記者做吓啲深度調查採訪都要嘅

啱
呢個政府真係黐線 冷靜就唔聽唔回應 一有人勇武就縮沙

777 笑得最開心

Sad but true ‘!!!!!

林奠仲話會真誠對話解決問題
真係信佢對弱智

我寫咗篇英文介紹連登比外國人
Welcome to LIHKG, English visitors! (英文po by P牌仔)

都弱智

（手動轉）

真係要分享:
我咪話我個同事個妹番大陸比人捉左, 事隔2日終於番到香港, 聽番成件事先知有幾恐怖.
1. 原來佢當日已經無帶自己電話, 係帶左公司電話 (相信係無示威資料), 佢當日過關係大陸職員一scan 張回鄉證, 就出左alert 要帶去第2間房。
2. 事後知道alert既原因係因為佢去左示威( Not 前線), 佢一直極力否認佢有參與示威, 直到公安拎左一張佢參與示威 (應該係搞中聯辦果日)既高清大頭相, 問呢個係咪你嚟, 果刻佢已經無得否認。
3. 最恐怖既地方, 公安問佢有無Telegram, 佢再一次極力否認, 然後公安問佢, 你tg 既ac 係咪叫xxxxx (佢tg 個名)
4. 到最後佢可以番香港, 但係要交哂fb tg ig 既ac & PW
-----------------------------------------------------------------------------
總結:
1. 就算唔係前線, 出得去一定要遮樣 (口罩, 頭套, 臉睪), 因為香港已經無私隱可言
2. 呢1年無咩事都唔好番大陸, 因為已經唔係電話有咩資料事, 而係你唔知自己有無比人影到大頭相.
3. 已經可以肯定tg有大陸係到滲透

無得fact check,但真係要遮樣

來吧

香港人唔可以再輸

有出去既手足，除非真係工作或有必須性啦，唔係無謂番大陸搵命博，就算去玩都玩得唔安樂

勇武報到 儲夠氣可以出動了

唔想變成新疆要推

推 跪謝勇武手足

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

勇武出師有名，因為香港暴政進行大清算行動

咪撚再話Eye4hk係鬼！

多謝勇武無同和理非割席😭

你啱

我一向都支持和理非 而家係時候轉軚

真

見到樓上有人叫自己個曱甴
會咁叫一定係鬼

唔發惡當香港人病貓

幾肯定....如果而家警犬拘捕左義士,都會好小心咁進行私刑, 風險系數全面上升....所以, Be Water... Be Water...

香港公民質素 感動全世界

睇下818共狗竟然吹風讚我地夠和平想分裂前線就知咩事

而家我地唔單止唔可以停, 係要不斷咁升級先得, 前線唔該起碼要短期內上到魚革既level先得, 而家我地所謂既[勇武]其實根本好保守

可能香港人最後一次，唔好放棄

觀塘先當然機場擇日再搞啦

所以大家唔洗太在意啲鬼，更加唔好掛住捉鬼，除非啲鬼打手足

和平行動會增加大量會被清算既基礎人數

齊上齊落架嘛，唔戴口罩吖喇

恐撚怖 仲話傾
用大陸對付異見份子果套
邊緣化 搞到難揾食
再用秘密警察/國安監視

冇撚有錯

係唔係都拉去勇唔勇武，咩居心？

分化警告
清算一路都有
唔關事

唔好意思，借位一用

[求下大家望一眼] 可唔可以搵人做野？

無條件支持勇武

「是你教我們和平示威是沒用的」

D分化撚即刻出曬黎

不如連登全體用戶送去集中營好唔好？

仆街d咁講 無勇武
成場運動就散 乜撚野和理非靜坐 其實無問題架
但唔撚好係咁放風話衝係鬼 和理非主場等等
大佬 我地傷幾多個 拉幾多個 仲我地冷靜 唔好衝
唔撚衝你地玩埋我個份啦 我唔撚玩啦

你估到時會唔會？

根本唔關事

第一 你唔能力亦無諗過同黑警火併 硬碰必輸

第二 依加到到都有cctv 地鐵更直駁狗總 動向比人知道哂 大增被捕機會

有勇無謀只會做成更多傷亡 唔該唔好比「我要做返d野」、報仇 之類既野令到自己放棄思考

要做野就幫手宣傳 簽名 推post

唔好覺得「無用」，因為你即使你勇武 其實都係「無用」 完全威脅唔到政府

我地依加應該和理非忍到美國開會 方為上策

仲有港大職員校長、

又唔係咁覺得

可能只係呢兩日冇咁多勇武headline
大家先開始有時間cover啲清算新聞

清算全連登，這幾乎是必然的…

衝擊機場

我估唔會。不如出pla先啦 我條頸越來越長

真事
全民尚武！

赤柱變S-21

全香港送入集中營都得呀, 望下新彊已經踢左百萬人入去, 包括好多一直無反過共既人, 甚至有D好似香港藍絲咁on99撐共既一樣都要死

hi到個負評
幫你連推10個

無差別入營
淺藍→入營→思想改造→出營→深藍

連推2

連推3

連推4

斷

連推5

斷咗

連推6

連推7

連推8

連推9

原來已經斷晒

好認同 雖然話不分化 不割席 有時理念唔同好難夾

23號死線 24號各有各做

有無搞錯 幾乎每個中間都有人！

就算有無勇武，一樣被清算，再勇武就每日死一堆人，中共基本上唔會認輸

清算，第一個捉你入去集中營

塞機場先有用
你勇武其實又點？ 一郁手黑警就屈你暴動

見到八一八冇晒勇武，柒婆第二日記招笑得好開心！

24號

勇武係抗爭不可缺少的一環
唔好俾港共政府有休息既時間

連登仔中晒計

同監獄有乜分別？

休息，唔係停

各有各做 和理非勇武雙響

其實理解的
但呢幾次活動唔知係有心人定點
邊個衝係鬼 邊個放火係鬼 而家和理非主場 邊個衝邊個就係鬼
好撚累架 希望理和理非就算我地做咩活動 就算參唔參與都係 唔好比意見同說話比我地聽 你有你地文宣 我有我地衝 唔想再被賣被當condom得唔撚得

24觀塘見

辛苦晒了勇武bb們
記得be water
不受傷不被捕

五大訴求 缺一不可

大休息日已經過了 抗爭者是時候重新上路

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

821元朗，823死線+人鏈，824觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

點解硬係咁撚鍾意搞分化

做乜都好前線兄弟請萬事小心

無關係，你勇武就唔會被人清算咩難道？只係冇左衝突，令到炒人單野noise 大左

光復香港
時代革命

預左寫悔過書
第日唔好彩共產黨又發癲搞運動就揀出來批鬥/玩死

我支持香港民主
你可以送我入集中營了

呼之即來 揮之即去，勇武慘過做雞，早一星期係咁叫收手俾和理非接力主導，搞唔撚掂又嗌人返嚟幫

手足 需要你
香港需要你

兩百萬營友

個氣氛好似就玩完咁

人係唔勇武所以中共先無顧忌地清算,等我地黎清算班狗官先啦~~~

to be fair, 勇武停唔停既結果都一樣, 大家都被清算

輪住黎

不分和勇 齊上齊落

需要手足

勇武turn

冷靜，不要亂！
818已经係讓世界睇到乜野叫真香港人。
大陸依家很急，不停野，切記不要分化。
他會續繼吹勇武係暴徒，不要中伏。
暫停一切武力，831再比世界看真香港人。
香港加油。

林鄭:我要自編自導自演!仲唔spin到你班香港人,和理非,勇武乖乖地收皮!

林鄭:我先大大聲聲話會開個平台方便溝通。
再揾d藍屍黎扮下嘢，等你班香港人聽聽下就慢慢接受咗我d藍屍做你地嘅代表。到時你地仲唔收皮。等時辰一到我再放d黑警,黑社會出黎清算晒你班香港人!咁就真係天下太平!哈哈哈哈!

唔想咁樣可以點樣?

我諗陳云既意思係,
係美國復會前,
勇武唔洗出黎住,
比中上層感受下一旦蝗覺得有機可乘就會瘋狂打壓,
話比你聽佢地根本唔會向市民妥協,
亦冇人會幫你地再出頭.

we are back

正苦警畜可信性0

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

gogogo！
不再分「和」「勇」！

星期六係勇武既回合呀屌！！

因果由國 容港治己
義憤民誠 天滅中共

push
我永遠支持勇武

而連登和理非仲打緊飛機覺得自己嬴緊

清算黑警

分化撚

和理非
Deadline
升級

和理非都可以升級國勇武拍住上㗎

Piah

紅土一個人都無比人拉喎

人手置頂

咪住先

咁而家勇武目的係咩？
犧牲手足？

唔係話勇武係condom論
而係出場都要有明確又有意義先好勇武

戰場上唔夠打, 戰場外係可以秒殺班政要或魔警

以共產黨的本性,反過它的,必定清算

但已反檯,香港人已沒有後路

只是早死,及遲死的分別

養精蓄銳，一支穿雲箭，千軍萬馬來相見

準備好先

推推推

請

對

無一個人係無辜 沒有中立 只能對抗到底

必需勇武

衰撚過監獄囉
坐監都只係行為唔自由，集中營要令你行為到思想都受佢控制
坐完監出黎嘅有機會又一條好漢
集中營做成嘅創傷就咁刻喺靈魂入面

新疆都集中營過百萬人係入面，你估放連登仔入去好難

滅絕營----你冇得返出嚟

上呀

又係時候購買新防具去玩mon hunt屠「龍」

地鐵無fc，唔好人講就信

想要自由，要靠自己
光復香港，時代革命

起碼要捱到9月，睇下美國個邊條法例點

係時候討論吓點樣應對臥底撳低人

823 deadline + 人鏈

塞機場可用用人數黎當力量 觀塘真係要小心

勇武行動一停
手足都是和理勇

兄弟爬山各自努力

有國際戰爭，有地區勇武，有百萬和理非遊行，有高質民間記者會，清算咪清算多10日。警察都愈爆愈臭啦

美國國會9月復會就係港共清算日開始。

屌你老母前幾日吹曬風叫人收皮，話人無腦

Push 示威今晚終於回復正常

我地都要清算番清算人既機構

睇你出post紀錄笑咗

唔反對勇武

不過比美帝9月9號過咗人權法先再勇武都未算遲

而家主力keep住團火+文宣+國際戰線好似好啲

海嘯來臨之前，潮水通常都會退一退卻

Push!

NY Times: politest protestors in the world

只為一句呢啲，犧牲大量手足

停還停
不過真係停一兩日好
要文宣埋堆野
等世界知唔係我哋唔想
而係我哋無選擇

停唔係問題

停得黎點樣KEEP到團火先係重點

好撚嬲

推推推推推

因為我三點要報到

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

咁咪幾好，比人睇下冇左勇武一個星期既情況係點
香港人會從中學習架喇

823

係林鄭迫我地勇武，佢咩都唔回應唔好怪我地

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

下墜之瓜，何堪再摘

呢個好真

我諗住去湊下人數咋

停唔停都清算得架啦

推
24號見

無得停

港共同大喜屋一樣，比咗好多材料比我地放題：

本地題材：
721/728元朗白衣人打市民->警黑勾結
尖嘴爆眼+新屋嶺+北區醫院->警暴
五大訴求->全部冇回應過

國際戰線；
濫發tg->人道災難
社信信用系統->港共濫權+人權壓迫
*最新* 國泰+匯豐+港大遭清洗->呢個好值得煲大，可以spin落中共黑手點樣影響全球企業，亦可以幫美帝上更多子彈隊死支共。

距離9月9號剩返兩個幾禮拜，以上題材已經夠香港人用花式創意去吸引眼球。

再一次強調，並非要勇武退場。但進退有時，比美帝無後顧之憂地過咗人權法，勇武再出場都未遲。

屌佢老味，唔可以任由共產黨清算

屌

成個七月，八月上旬。
個個連登仔都話 勇武休息，唔好出，和理非上場。

屌你老母，Trump 同中國傾緊，講到明撐香港人， 真係有一次港島和理非遊行，唔打架嘅。又話唔勇武嘅話 道氣會蝕。熄咗火。

屌你老母，前線真係聽連登仔講嘢真係死得人多。冷氣軍師彈出又彈入。都唔知點跟好。

宜家都話仲話要勇武回歸

我洗唔洗拎返啲「和理非上場」嘅post畀你地睇？

之前嘅散水黨，打手同埋冷氣軍師

正評左Ching

暫停武力？收皮啦，上次和理非完啦，到勇武啦

早說了，清算一波接一波。香港豬真不愧這個稱號。這次玩完可以直接宣佈香港人文化直接被滅族，所有反對者皆送新疆

屌你老母，有冇自私D呀。

次次勇武都有手足比人拉去狗屋毒打，手足唔係人？

香港人收貨美國為何出手？？？美國有義務幫助香港人？

【逆權運動】機管局連外判工都清算！部份職員已備辭職信「齊上齊落」 機場或癱瘓

講得好

本身冇咖

但人權法過完之後，等同美國監護香港，一秒控制哂紐約同香港兩大金融中心。

而家人地出議員出哂聲，同埋侵侵都出埋手將香港綁落貿易戰了

和理非絕對支持勇武巴打

地鐵站真係裝咗好多cam

有張好牌機場都唔用

示威要回復正軌

仲有HKU啊
勇武唔停得架

唔好比對家休息再清算

屌佢老母
好聲好氣同你和理非，而家不但無視，仲要清算我地
政府逼人勇武，行動必須要升級
Hit and run

咁叫停左

唉 我都好撚驚
香港加油

822 中學生集會
823 香港之路
824 觀塘大遊行要人
825 荃葵青大遊行要人
831 民陣大遊行要人
92 全港大三罷！罷工罷課罷市！
93 中學生再罷

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

肅清警隊

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

你老母塊閪有曱甴住緊

好可悲

收皮啦柒頭，永撚遠話停一停on99, 原黎清算就要停，你到底知唔知勇武既意義啊on9

今時今日呢D變相割席post 仲可以過千正評on99

有義士想自殺，就話不如上前線一搏，好啦，人地上前線就話人勇武，on99

我估已經可能入晒大數據
朱閪伯格一定跪低

同埋輕輕一句支那人就被ban ac
相反咩Gpao果d report極都冇反應

觀塘定機場呀究竟

好啊 連D五毛一齊拉埋入集中營 攬炒

五毛MonPo狗 你地condom黎架炸 棄暗透明啦你地

全民入營
藍絲邏輯：入營咪入營，唔搞事咪冇事咯

+1，唔係勇武停所以被清算，就係要和理非左x仲被清算既畫面，咁先更易得到支持
行左咁耐，有時都要停一停轉策略

是時候了

如果我係呢班人 一定會走得更前
工都無埋 仲驚條毛

唔停都係咁架啦

一定岀黎

仲有25葵青

元朗go go go

係
同埋失敗言論開始多

[死線投票] 823 定 830 !!!!

堆

推 勇武民心所向
只要一停全部香港人都會仆街

ok

未停之前國泰都俾人清緊啦
真係on9無極限 講野同政府弱一撚樣
是旦講d野就帶落去叫人無停企衝擊
西環掟柒彈果個第二日拉左啦 果時有無停呀?

警局咁多武器鬥唔過
但警察宿舍就 ...

我叫大家杯葛黑警家人，唔好同佢地玩，最多拎住老豆老母暴力大頭相問下d小朋友點睇咋

就係咁簡單

但記得不送頭

啲CCTV

想要安全網就從新疆睇下對香港未來有咩啟示喇！！

支持支持

我想就算你們不停，一樣會被清算。暴君就是這樣。

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

加水田

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter

我自己覺得清算同勇武與否無必然關係，無論係和理非嘅遊行，定係比較勇武嘅堵路圍警署衝立法會，以林鄭同高官嘅角度都係當非法集結處理，和勇唔會有分別

清算濫捕呢d都係政府嘅小動作，旨在嚇走d淺黃同和理非，孤立甚至削減勇武嘅力量，佢地心目中嘅香港人都係求安穩要搵食怕事之輩

但我估政府已經估錯哂，低估咗香港人嘅resolve，和理非係無用武力，但係心態上好撚勇武呢！

如果同警察硬碰勇武一定無著數，所以行動上要比較和理非，但心態一定要勇武，而且我地人數上一定有優勢，多人嘅話圍(唔使一定衝)已經令對家頭痛，前線一定有idea嘅！

機場咪已經係一張好牌囉

政府未有回應前，已經開始清算，所以唔理得咁多！勇武同和理非要交替使用，總之六大訴求，缺一不可！

到時候就會係新屋嶺喊光復香港
全港監獄大暴亂
諗起都震撼

我是和理非
我的包袱很大，有三代這樣大
但很感謝每一位勇武
很感謝你們為香港走到這一步
就算明天要被清算
我也不後悔為你們道謝
勇武們，我今天不明白什麼是不割蓆
你們為香港all in一切，我們有什麼資格埋沒良知埋沒知覺
謝謝你們
沒有再多的話了
天佑香港

822 中學生集會
823 人鏈
824 7AM 機場
824 1PM 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣遊行

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

塞機場靠車數，觀塘靠人數

tui

入機場

直接打爛啦

下次目標，游擊拆cam拆柱

呢個真， 保護好所有人先

估唔到一停就咁 我誠心支持勇武派

勇武一直保護緊大家

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

我都留意到

港共真係以為推民陣出黎遊下就可以平息民憤咁喎
咁撚快清算

屌佢老母
仲要整白色恐怖嚇鳩啲人唔敢繼續文宣

其實愈多人洗濕個頭就愈難追究
所以大家叫醒身邊啲港豬出一分力

謝謝葵芳義士

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

多謝葵芳義士坐言起行

勇武一停，連行動post都無埋

但勇武嘅人手冇補充⋯

[823 七點人鏈見] 作爲一個喺葵芳站嘅街坊 有嘢想講

so fucking damn true
I cant put it better myself

和理非可以抖一抖，勇武接力

屌

pisj

真心離譜 幫推